無論你係咩派，十二號約定你 !!!!!!!

無論呢一刻你有幾絕望都好，你十二號都要出黎支持勇士們，溫和派有溫和派要做嘅野，你地唔敢打頭陣唔緊要，但當勇士們成功入到立法會玩cosplay party ，溫和派就有責任係出面反包圍守護佢地，唔好俾人落閘放狗一鋪清。

我絕對支持所有做法，大家齊心合力，各有各做，要明白大家敵人只有班狗同埋佢地嘅主人柒婆。

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形